荃灣千萬唔好去由娛樂廣場入city walk 2 期條路

果個area 勁多有特別背景既黑社會
就好似元朗咁
非曲線，千萬唔好行入去，特別係單拖。又暗好危險

個到得企街